今日除P 有咩要注意

我上網print 銀行月結單得唔得

Thx bro

佢同我講有犯規就收返個牌

我問佢check 唔check 到依加

佢話唔知

即係點

有無犯規自己都知架

無收到信 算唔算無

你成日做過界嘢？

有扣分就會收到信，無信即係無事啦

thx